TMHK記者直播被黑警中斷?

冇採訪自由啦